有黃店免費送口罩

碌緊ig見到有黃店送口罩大家有需要嘅自己dm佢

宜傳死全家

ig, fb
有好多自稱黃店 ，話派/訂 口罩
但要like,share,comment

最絕係仲要Tag朋友，留電話

都唔知係唔係呃like ，呃資料
怕做哂之後完全冇回覆